到駐港台北經濟文化辦 管浩鳴不回應是否與陳同佳有關

有傳媒報道，一直協助台灣殺人案疑犯陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴，下午到位於金鐘力寶中心的台北經濟文化辦事處，並拍攝到他手持文件和護照。

管浩鳴回應查詢時表示，到台北經濟文化辦事處是辦理私人事情，詳情不便透露。

被問到與陳同佳赴台有沒有任何關係，管浩鳴說，暫時不想回應，有進一步消息再通知。